honda jazz 行車怪聲

利申 3手車 05年 12月驗完
呢排發覺架車行親係右邊就有嘶嘶聲傳出 都幾刺耳 唔開窗就唔點聽到 似你車太傳上黎 架車唔去就無聲 空沒踩引擎都無聲
但係驚驚地架車有事 唔知有無爸打知咩事？

似係右前車軚

一係皮帶 一係波箱 一係迫力皮

唔該師兄 會唔會有啲唔同既症狀可以睇睇？
中波箱就死得

錄音上黎

踩 brake 果陣會唔會特別大聲？係就意思係到期換車胎 / brake 皮

又無 反而係倒車應聲啲 似係車鈦附近傳上黎

一陣去一去錄 唔該師兄先

係咪啤令爛喇